{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000785",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "우아"
    },
    "text": "1. 私のメニューは多様に用意されています。 バスク·バスクは19,000ウォンから29,000ウォンまで、バスク·バスク·バスクは13,000ウォンから21,000ウォンまで、バスク·ケーキは23,000ウォンです。 また、ボトルケーキは8,000ウォンで、プレーンフィナンシーは1,600ウォン、アーモンドフィナンシーは2,000ウォン、ロータスフィナンシーは2,200ウォン、薬菓フィナンシーは2,400ウォンです。 フィナンシェセットは7,500ウォンで、マドレーヌは1,400ウォン、マドレーヌは1,700ウォン、クロフルは3,500ウォンです。 バスクチーズケーキは3800ウォンで、エッグタルトは3300ウォンです。 カフェメニューでは、アメリカーノが2,000ウォン、カフェラッテが3000ウォン、キャラメルが3,500ウォン、ノンカフェインが2,500ウォン、ノンカフェインが2,500ウォン、ノンカフェインが3,500ウォンです。 2. 場所は周礼冷井駅1番出口から周礼中学校方向に行くと5分の距離にあります。 海井金物の向かい側の1階です。 3. ご予約が必要な場合、ネイバー予約を通じてご相談ください。 インスタのDMや電話も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バスク・バスクのメニューの値段は何から何までですか？",
            "answer": "バスク・バスクのメニューは19,000ウォンから29,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "バスク・バスク・バスクのメニューの値段は何から何までですか？",
            "answer": "バスク・バスク・バスクのメニューは13,000ウォンから21,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "バスクケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクケーキの値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボトルケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボトルケーキの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェの値段は何種類ありますか？",
            "answer": "フィナンシェにはプレーンフィナンシェ（1,600ウォン）、アーモンドフィナンシェ（2,000ウォン）、ロータスフィナンシェ（2,200ウォン）、薬菓フィナンシェ（2,400ウォン）の4種類あります。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェセットの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌの値段は1,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロフルの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトの値段は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューには何種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "カフェメニューにはアメリカーノ（2,000ウォン）、カフェラッテ（3,000ウォン）、キャラメル（3,500ウォン）、ノンカフェイン（2,500ウォン）の4種類のコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は周礼冷井駅1番出口から周礼中学校方向に行くと5分の距離にあり、海井金物の向かい側の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約が必要な場合は、ネイバー予約を通じて相談することができます。インスタのDMや電話でも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 560
    }
}